[齊舉報］Google playstore 有散佈仇恨game！

goole play 入面有隻新 game 上架，唔止玩法係叫人打黑衣人，背景仲要寫住係港鐵，令人好不安！
佢開發人員地址係新加坡，仲要賣嚟賺錢！
希望大家幫手向google舉報到佢下架！

條 link 喺呢度：

哇屌cls

reported

電腦點report

push 好撚嬲

p

u

s

h

Cls

已舉報

大家去送佢一程

舉報 link

App Link:

參巧 - 理由:
"The game is portraying Hong Kong Protesters as a mole in hit a mole game
which background as Hong Kong MTR Station.

This game promote aggressive acts toward peaceful protesters in Hong Kong"

push

垃圾

推

推 大家記得要講明黑衫 白衫代表既係示威者 同埋 黑社會恐怖份子
講明佢遊戲明顯係影射緊香港
而佢既遊戲玩法 打黑衫加分 打白衫扣分 係鼓勵緊暴力同恐怖襲擊
要求將佢下架同埋Ban撚左呢個支持恐怖襲擊既人

已檢DKLM

呢個要推

推到佢執

我提交佢彈 There were problems sending your form. Please try again. 出黎

已檢舉
推

cls